[理性討論] 點解ricko lam呢d小丑都上到位

出街好似皇帝出巡,以為自己成個明星咁 整埋個濕鳩mk髮型
呢D咁既垃圾毛都未生齊都可以逗十幾廿萬一年
如果計質素,真係"鄧"Herman Yeung 唔抵 明明應該算係香港最高質既youtuber
無私咁公開教數學,免費幫好多人數學拎5** 一分錢都唔收
之前聽佢直播講每個月得幾千
真係好撚唔公平
食屎啦ricko lam